司馬昭之心, 手足可否忍忍?

何妖琴晚又衝出黎叫取消區選, 畢竟佢做咁大台戲都係想咁。

到時取消左區選, 沿用建制派, 仲撚大擭! 無限延續建制搞衰香港, 又可能推多幾個緊急法措施出黎。

呢幾日大家可唔可以忍一忍到選舉結束後再為犧牲左o既手足報仇/ 搞大型行動?

君子報仇,十年未晚, 況且區選失利對建制打撃好大! 要佢地血債票償!!! 唔好浪費左勇武用血換黎o既民意!!!

雖然Mon po建制/ 狗無處不在, 但我地呢幾日要建制派信自己仲有機會贏。 就算佢地搵人搞事, 我地都要忍, 唔好出動/ 報仇, 就等佢地自暴其短! 香港人眼睛係雪亮, 知道一切都係建制詭計。

五大訴求,缺一不可!

清算黑警,獨立調查!

[黃色經濟圈]你買我就代你捐一半

黎明行動後，減少勇武行動，直至點票後！

五

大

訴

求

缺

一

不

可

推

今個星期四，五、六
忍，忍，忍，
切勿參與任何示威活動
如星期四、五、六將大規模捉人
扣留72小時
就投唔到票
呢個時候保住手上一票最緊要
香港人已經失去太多,
小朋友們犧牲太多，
我地不能再失去
和理非既大人，
一定保住手上既一票，
呢一仗必須要贏！

投票當日
❌黑衫
❌口罩
❌開花
✅檢查選票係咪完整

✅蓋完印記得，記得，記得要乾曬先對摺，以免印過對面做廢票

✅當日請提早到投票站，令各位手足係投票時間內都可以投到票

✅再提提大家帶身份証，家中有老人家就麻煩替佢地保管好

香港人，
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

見到既朋友麻煩手動轉發啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻